有無人覺得至尊漢堡屌打其他包？

此外，至尊漢堡無蕃茄一定唔食，蕃茄係靈魂

Big Mac

板燒雞腿飽先係

你個名
我覺得以前好食好多

好難食 塊雞唔好味

至尊根本係最撚好食

個醬又好味 塊肉又正

至尊漢堡多醬

係咪千島醬黎？

人總係犯賤，冇咗先識珍惜
不過香港人，過一排又係會照去食 ，無論佢出咩都照食架啦
Btw, 麥當勞on99,遲早整死自己

唔會死，點都有港豬食，包括我自己

認同, M記最好食肯定係呢個包
但遲下M 記CUT 左佢, 等執算啦M記!!!

其實足三両都唔差

塊蕃茄真係好撚正 又甜又多汁

但成日都話無蕃茄

屌對上一次又係無蕃茄 估唔到我最後一次食佢係咁唔完美

嗚呀，依家食都無得食啦

全盛時期仲有賣廣告既至尊真係好撚好食

以前佢宵夜時間出double 足三兩
真係一個月肥10磅都得

洋蔥

好撚大舊喎

⋯你個名

屌 我最撚鍾意至尊走番茄

食屎啦你 做壞規矩

叫至尊漢堡唔要番茄，咁你叫嚟把撚呀

咪係囉

魚柳包魚柳包魚柳包

個醬我食親都會覺得好攻鼻，係咁咳

十一年前至尊漢堡餐岩岩出 一個餐廿八蚊左右
又多汁又爽
自從加到三十幾蚊後都冇食過

垃圾

蕃茄先係精粹

至尊漢堡真係冇得輸

我都唔知原來有平過

至尊漢堡舊牛肉零舍好味

靈魂

係咪即刻煎？同足三両塊肉有無分別？
無食過足三

有
足三両嗰舊無咗陣類似燒烤味嘅味道
仲有至尊個汁完全拋離足三

至尊個醬一流，我唔知咩醬，好似係橙色

至尊真係最好食
成個包所有野都係夾
個汁可以將包同肉既飽滿感同洋蔥既FRESH帶出塊蕃茄微微酸既汁合而為一
講起都想食

係咪無左

同一舊肉咋
不過至尊醬喺好味啲

竟然 但個蕃茄同醬洋蔥 無敵

屌 咁我最憎食番茄 但又鍾意至尊個醬

足三両就係差個醬

食屎啦 蕃茄先夾個醬

你知唔知幾好味

我試過 我真係試過 食過一次之後真係要走番茄
差啲嘔 生番茄真係接受唔到

其實我淨係食依個包先食生茄，平時任何生熟蕃茄都唔會食，我衰過小新唔食青椒

當魚柳包死㗎？

同埋蝦堡呢？

半塊芝士 狗也不屌

到玉子將軍都未到佢啦

王子冇咩特別？普通豬柳強加d豉油汁

至尊漢堡個塊番茄根本就係成個包嘅靈魂

半塊啱啱好 唔太漏
好似孖芝咁就真係

蕃茄

無錯，洋蔥加芝士加漢堡，完美配搭

睇咗咁多個呢幾日嘅M記 post
好似冇見人提過飯tastic同咖哩漢堡

半塊當我地係狗？

⋯⋯屎堡

有次我食呢個包之後又痾又發燒，唔知係咪d番茄唔新鮮

自個次之後冇兩食到

你個肚未經歷過考驗，食唔到至尊係損失

得罪講句，豬柳強先係屌打所有包

利申 走牛油

肥膩三寶
豬柳強 孖芝 足三兩

正評

牛油？ 你講塊包皮？

千島醬

至尊漢堡真係世界級好食

麥香雞包歸隱咗咁多年，
幾時先俾返個餐佢重出江湖？

好撚正

建議加入永久餐單

係喎屌 唔記得有依個包

殞落王者

最平果時好似8蚊？

至尊漢堡係正宗美式burger

點解我係個個台都見到樓主你

蝦堡 is the best

無撚敵既配合

我夠個個台見到你囉

至尊漢堡做午餐
足三兩做晚餐

新包完全無得比

哼 我隔離post已經咁講
個個都貪新忘舊
去咗窮撚超值選menu，圖都冇張
一早打咗入冷宮

好掛住板燒雞腿包呀

麥香雞以前好大塊 出出下好細

好難食 我拎去餵狗 佢聞下之後汪我

至尊至尊

第一個食既m記包就係板燒雞腿包

有次食板雞，塊雞扯唔開 好撚嬲！

渣ga

但唔係好M記風格嘅包
M記牛肉漢堡包係應該要柴乾咁

辣殺 差少少要拎返屋企用菜刀斬

同埋咩包都好少醬

板燒雞腿飽係M記最健康既包
起碼塊雞扒一定係完整肉
其他包入面塊扒都係bad meat
姐係d頭頭尾尾加添加劑整出來
之前有新聞講 老美M記
巨無霸塊排係狗糧肉渣整
而家中資入主老麥
你會佢比咩你食

佢用人肉整返至尊我都會食

足三兩 至尊漢堡

認同，我覺得m記得至尊漢堡先有資格稱為漢堡包，材料配答簡單唔花巧但份量足層次感豐富。俾我感覺有d營養而又不失色香味，雖然入得m記就唔expect有幾高營養 。
佢cut呢個包可能証明個包冇乜錢賺，消費角度即係c/p值高（我估）。冇得食係幾可惜，喺街邊要搵間嘢有賣差唔多嘅包同差唔多價錢唔係易。

終於有人支持我個板燒雞腿包

絕對認同

我覺得係因為佢想一邊用平餐平包繼續做cheap客，另一邊用新包做高檔客，原本D貴價包個定位就變得尷尷尬尬，要下架焗D人食貴價新包

哦原來有新貴價包，sor呢排唔喺香港冇留意淨係知cut包，咁唔怪得啦。

性價比高

痴線，個醬都唔夾燒雞

唯有自己整 唔知個汁啲味同唔同

個醬世界級

懶人表示落街買算

我想買一樽返去沖水飲

最鐘意魚柳包

至尊最撚好食

超agger

點解咁多人食魚柳bell

無錯

自從佢個餐俾人cut咗，
被迫放逐到窮撚list,
仲要一日比一日細粒，
佢就知麥記已經唔再熟悉，
而個包望住而家D新包，
望住以往咤吒一時，曾經屬於佢嘅皇朝，
到而家只係淪為一個no pic no chat，無人問津嘅一個毒撚包，
心裡只有無奈，慨嘆……

每次食呢個曾經問鼎包中之霸，
食一個可以頂成日嘅王者，
我都感受到佢嘅飲恨，佢嘅嘆息，佢嘅落寞……
尤其是當你咬佢一啖又細又乾曾曾嘅雞扒，
你會感受到佢時不利兮嘅嘆息……
呢D悲壯感覺係無經歷過幾次時代洗禮嘅新包完全俾唔到……

利申：佢真係愈整愈衰，扒又乾包又細菜又老，以前真係好好食㗎

點解d人要用新鮮魚

唔覺

芝堡 豬强 魚柳bell 係我心中既經典

計我話，佢出返10蚊麥香雞就最好

新鮮架咩？你食刺身？

其實m記d 4:1牛肉係邊到入貨架

無知一問 咩4:1肉？

10:1牛肉係漢堡飽個隻牛肉，4:1個隻係至尊、足三兩個隻牛肉

好彩佢收皮前一日食左

原來咁